msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-05-16 17:25-0700\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-Hant\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/ChartBandBalances/index.tsx:154
msgid "(Soft liquidation)"
msgstr "(軟清算)"

#: src/components/PageLoanManage/Page.tsx:131
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:286
#: src/components/PageLoanManage/CollateralIncrease/index.tsx:242
#: src/components/PageLoanManage/LoanDecrease/index.tsx:228
#: src/components/PageLoanManage/LoanIncrease/index.tsx:301
msgid "{0} Avail."
msgstr "{0} 可用。"

#: src/components/PageLoanManage/CollateralDecrease/index.tsx:226
msgid "{0} Avail. {1}"
msgstr "{0} 可用。{1}"

#: src/components/PageLoanManage/LoanSwap/index.tsx:223
msgid "{0} Avail. {collateralLabelValue}"
msgstr "{0} 可用。{collateralLabelValue}"

#: src/components/PageLoanManage/LoanSwap/index.tsx:225
msgid "{0} Avail. ${userStablecoinBalance}"
msgstr "{0} 可用。${userStablecoinBalance}"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:319
#: src/components/PageLoanManage/LoanIncrease/index.tsx:269
msgid "{0} borrow amount"
msgstr "{0} 借款金额"

#: src/components/PageLoanCreate/Page.tsx:153
msgid "{rCollateralId}"
msgstr "{rCollateralId}"

#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:237
msgid "% lost"
msgstr "% 損失"

#: src/components/LoanInfoLlamma/LoanInfoParameters.tsx:21
msgid "A"
msgstr "A"

#: src/components/PageLoanManage/index.tsx:50
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/components/PageLoanManage/CollateralIncrease/index.tsx:153
msgid "Add Collateral"
msgstr "新增抵押品"

#: src/domain/components/DetailInfoLiqRangeEdit.tsx:66
#~ msgid "Adjust liquidation range"
#~ msgstr "調整清算範圍"

#: src/components/DetailInfoLiqRangeEdit.tsx:45
msgid "Adjust N:"
msgstr "調整 N:"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:130
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高級設定"

#: src/components/LoanInfoLlamma/index.tsx:94
msgid "AMM"
msgstr "自動做市商"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:301
msgid "Amount is greater than {0}"
msgstr "金額大於 {0}"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/index.tsx:304
msgid "Amount must be <= {0}"
msgstr ""

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:161
#: src/components/PageLoanManage/CollateralIncrease/index.tsx:140
#: src/components/PageLoanManage/LoanDecrease/index.tsx:159
#: src/components/PageLoanManage/LoanIncrease/index.tsx:160
#: src/components/PageLoanManage/LoanLiquidate/index.tsx:97
#: src/components/PageLoanManage/LoanSwap/index.tsx:161
msgid "Approve Spending"
msgstr "批准支出"

#: src/components/PageMarketList/components/DialogSortContent.tsx:71
msgid "Asc"
msgstr "升序"

#: src/layout/Footer.tsx:86
msgid "Audits"
msgstr "審計"

#: src/components/PageMarketList/index.tsx:73
msgid "Available to borrow"
msgstr "可借用"

#: src/components/ChartBandBalances/ChartBandBalancesSettingsContent.tsx:37
msgid "band"
msgstr "區間"

#: src/components/ChartBandBalances/index.tsx:139
#: src/components/ChartBandBalances/index.tsx:172
msgid "Band {n}"
msgstr "區間 {n}"

#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:208
msgid "Band range"
msgstr "區間範圍"

#: src/components/DetailInfoLiqRange.tsx:136
msgid "Band range:"
msgstr "區間範圍:"

#: src/components/LoanInfoLlamma/index.tsx:86
#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:260
msgid "Bands"
msgstr "區間"

#: src/components/LoanInfoLlamma/LoanInfoParameters.tsx:24
msgid "Base price"
msgstr "基礎價格"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:360
msgid "Be careful, if the collateral price dips, you would need to repay the entire amount to reclaim your initial position."
msgstr "請小心，如果抵押品價格下跌，您需要償還全部金額才能恢復您的初始頭寸。"

#: src/domain/layout/HeaderMobile.tsx:122
#~ msgid "BETA"
#~ msgstr "測試版"

#: src/components/PageLoanManage/LoanIncrease/index.tsx:173
msgid "Borrow"
msgstr "借用"

#: src/components/PageLoanManage/index.tsx:44
msgid "Borrow more"
msgstr "借更多"

#: src/components/PageLoanManage/LoanIncrease/index.tsx:194
msgid "Borrow more anyway"
msgstr "仍然借更多"

#: src/components/LoanInfoLlamma/LoanInfoParameters.tsx:48
#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:196
#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:215
#: src/components/PageMarketList/index.tsx:66
msgid "Borrow rate"
msgstr "借貸利率"

#: src/components/DetailInfoBorrowRate.tsx:18
msgid "Borrow rate:"
msgstr "借貸利率:"

#: src/components/PageLoanManage/LoanIncrease/index.tsx:173
msgid "Borrowed"
msgstr "已借"

#: src/domain/components/DetailInfoHealth.tsx:180
#~ msgid "Borrowing {0} will put you close to soft liquidation."
#~ msgstr "借用 {0} 將使您接近軟清算。"

#: src/components/DetailInfoHealth.tsx:184
msgid "Borrowing {formattedAmount} will put you close to soft liquidation."
msgstr "借用 {formattedAmount} 將使您接近軟清算。"

#: src/layout/Footer.tsx:92
msgid "Bug Bounty"
msgstr "漏洞賞金"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:194
#: src/components/PageLoanManage/CollateralDecrease/index.tsx:151
#: src/components/PageLoanManage/CollateralIncrease/index.tsx:167
#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/index.tsx:169
#: src/components/PageLoanManage/LoanIncrease/index.tsx:187
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/PageMarketList/index.tsx:72
msgid "Cap"
msgstr "上限"

#: src/components/DetailInfoHealth.tsx:196
msgid "Close to liquidation range!"
msgstr "接近清算範圍！"

#: src/layout/Footer.tsx:32
#: src/layout/Footer.tsx:50
msgid "CN"
msgstr "中國"

#: src/components/PageLoanManage/index.tsx:38
msgid "Collateral"
msgstr "抵押品"

#: src/components/PageLoanManage/CollateralIncrease/index.tsx:153
msgid "Collateral Added"
msgstr "抵押品已添加"

#: src/components/ChartBandBalances/ChartBandBalancesSettingsContent.tsx:44
msgid "collateral median price"
msgstr "抵押品中位價格"

#: src/components/PageLoanManage/CollateralDecrease/index.tsx:137
msgid "Collateral Removed"
msgstr "抵押品已移除"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/components/LoanDeleverageAlertPartial.tsx:39
msgid "Collateral:"
msgstr "抵押品:"

#: src/layout/HeaderMobile.tsx:140
msgid "Community"
msgstr "社區"

#: src/components/DialogHealthWarning.tsx:27
#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/components/DialogHealthLeverageWarning.tsx:41
#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/components/DialogHighPriceImpactWarning.tsx:26
msgid "Confirm warning to proceed."
msgstr "確認警告以繼續。"

#: src/domain/layout/index.tsx:68
#~ msgid "Connect wallet"
#~ msgstr "連接錢包"

#: src/components/ConnectWallet.tsx:51
#: src/components/LoanFormConnect.tsx:25
msgid "Connect Wallet"
msgstr "連接錢包"

#: src/components/LoanInfoLlamma/index.tsx:93
#: src/layout/Footer.tsx:89
msgid "Contracts"
msgstr "合約"

#: src/components/LoanInfoLlamma/index.tsx:98
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: src/components/PageLoanCreate/Page.tsx:153
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: src/components/PageLoanCreate/index.tsx:30
#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:174
#: src/components/PageMarketList/components/TableRowMobile.tsx:135
msgid "Create Loan"
msgstr "創建貸款"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/components/DialogHealthLeverageWarning.tsx:21
msgid "Creating a leverage loan means you will not receive any crvUSD to your address and will instead assume a significantly larger debt position."
msgstr "創建槓桿貸款意味著您不會收到任何 crvUSD 到您的地址，而是將承擔一個更大的債務頭寸。"

#: src/layout/HeaderMobile.tsx:189
#: src/layout/HeaderSecondary.tsx:49
msgid "crvUSD"
msgstr "crvUSD"

#: src/layout/Header.tsx:78
#: src/layout/HeaderMobile.tsx:135
msgid "crvUSD Pools"
msgstr "crvUSD 池"

#: src/layout/HeaderMobile.tsx:180
#: src/layout/HeaderSecondary.tsx:41
msgid "crvUSD Total Supply"
msgstr "crvUSD 總供應量"

#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:225
msgid "Current balance (est.) / Deposited"
msgstr "當前餘額（估算）/ 已存入"

#: src/layout/Footer.tsx:64
msgid "Curve Monitor"
msgstr "Curve 監控器"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:185
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDecrease/index.tsx:258
#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/index.tsx:308
msgid "Debt"
msgstr "債務"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/components/LoanDeleverageAlertFull.tsx:39
#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/components/LoanDeleverageAlertPartial.tsx:43
msgid "Debt:"
msgstr "債務:"

#: src/components/PageLoanManage/index.tsx:39
msgid "Deleverage"
msgstr "去槓桿"

#: src/components/PageMarketList/components/DialogSortContent.tsx:71
msgid "Desc"
msgstr "描述"

#: src/layout/Footer.tsx:103
msgid "Developer Docs"
msgstr "開發者文檔"

#: src/components/PageMarketList/index.tsx:165
msgid "Didn't find what you're looking for?"
msgstr "沒有找到您要找的內容嗎？"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:135
msgid "Discard"
msgstr "丟棄"

#: src/layout/Footer.tsx:42
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: src/layout/Footer.tsx:38
msgid "Dodo"
msgstr "Dodo"

#: src/layout/Footer.tsx:61
msgid "Dune Analytics"
msgstr "Dune 數據分析"

#: src/components/Page404/Page.tsx:11
msgid "Error 404"
msgstr "Error 404"

#: src/components/DetailInfoEstimateGas.tsx:61
msgid "Estimated TX cost"
msgstr "預計交易成本"

#: src/components/DetailInfoEstimateGas.tsx:65
msgid "Estimated TX cost:"
msgstr "預計交易成本:"

#: src/layout/Footer.tsx:95
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: src/layout/Footer.tsx:114
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:185
msgid "Health"
msgstr "健康"

#: src/components/DetailInfoHealth.tsx:113
msgid "Health:"
msgstr "健康:"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/components/DetailInfoLeverage.tsx:60
#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/index.tsx:269
msgid "High price impact:"
msgstr "高價格影響:"

#: src/domain/components/DetailInfoHealth.tsx:182
#~ msgid "Increasing your borrowed amount by {0} will put you close to soft liquidation."
#~ msgstr "將您的借款金額增加 {0} 將使您接近軟清算。"

#: src/components/DetailInfoHealth.tsx:186
msgid "Increasing your borrowed amount by {formattedAmount} will put you close to soft liquidation."
msgstr "將您的借款金額增加 {formattedAmount} 將使您接近軟清算。"

#: src/components/PageIntegrations/Page.tsx:38
#: src/layout/Footer.tsx:99
#: src/layout/Header.tsx:42
msgid "Integrations"
msgstr "整合"

#: src/components/PageMarketList/index.tsx:167
msgid "Join the Telegram"
msgstr "加入 Telegram"

#: src/components/PageLoanCreate/index.tsx:31
msgid "Leverage"
msgstr "槓桿"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/components/DetailInfoLeverage.tsx:51
msgid "Leverage:"
msgstr "槓桿:"

#: src/domain/components/DetailInfoLiqRange.tsx:68
#~ msgid "Liquidation price range is the range of prices at which your collateral will get liquidated over time. Soft liquidation begins when the oracle price of your collateral hits the top of the range.  Hard liquidation occurs when the oracle price drops to the bottom of the range, and your collateral is converted entirely to stablecoins."
#~ msgstr "清算價格範圍是指在一段時間內，您的抵押品將被清算的價格範圍。軟清算在您的抵押品的預言機價格達到範圍頂部時開始。硬清算發生在預言機價格降至範圍底部時，您的抵押品將全部轉換為穩定幣。"

#: src/components/ChartLiquidationRange/index.tsx:92
#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:164
#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:205
msgid "Liquidation range"
msgstr "清算範圍"

#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:266
msgid "Liquidation Range"
msgstr "清算範圍"

#: src/components/DetailInfoLiqRange.tsx:100
msgid "Liquidation range:"
msgstr "清算範圍:"

#: src/components/ChartLiquidationRange/index.tsx:101
msgid "Liquidation range{0}"
msgstr "清算範圍{0}"

#: src/domain/layout/Footer.tsx:62
#~ msgid "Llama Airforce"
#~ msgstr "Llama Airforce"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/index.tsx:293
msgid "LLAMMA {collateralName} Avail."
msgstr "LLAMMA {collateralName} 可用"

#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:281
msgid "LLAMMA Balances"
msgstr "LLAMMA 餘額"

#: src/components/PageLoanManage/Page.tsx:58
msgid "LLAMMA Details"
msgstr "LLAMMA 詳情"

#: src/components/LoanFormConnect.tsx:29
msgid "Loading"
msgstr "加載中"

#: src/components/PageLoanManage/index.tsx:37
msgid "Loan"
msgstr "貸款"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:174
msgid "Loan Created"
msgstr "貸款已創建"

#: src/components/LoanInfoLlamma/index.tsx:109
msgid "Loan parameters"
msgstr "貸款參數"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:390
msgid "Loan Parameters"
msgstr "貸款參數"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/components/DetailInfo.tsx:49
msgid "Loan to Value ratio:"
msgstr "貸款價值比:"

#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:233
msgid "Loss amount"
msgstr "損失金額"

#: src/components/PageLoanManage/Page.tsx:131
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: src/components/PageMarketList/components/TableRowMobile.tsx:135
msgid "Manage Loan"
msgstr "管理貸款"

#: src/components/PageMarketList/index.tsx:60
#: src/components/PageMarketList/Page.tsx:33
#: src/layout/Header.tsx:40
msgid "Markets"
msgstr "市場"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:331
msgid "Max borrow amount"
msgstr "最大借款金額"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:155
msgid "Max Slippage"
msgstr "最大滑點"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:157
msgid "Maximum difference between expected price of the trade, versus the price when the trade is executed."
msgstr "交易預期價格與實際執行價格之間的最大差額。"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:115
msgid "Min. slippage is 0.01%"
msgstr "最小滑點為 0.01%"

#: src/layout/HeaderMobile.tsx:164
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: src/components/LoanInfoLlamma/index.tsx:103
msgid "Monetary Policy"
msgstr "貨幣政策"

#: src/components/PageMarketList/index.tsx:62
msgid "My debt"
msgstr "我的債務"

#: src/components/PageMarketList/index.tsx:61
msgid "My health"
msgstr "我的健康"

#: src/components/DetailInfoN.tsx:10
msgid "N:"
msgstr "N:"

#: src/layout/Footer.tsx:106
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: src/components/PageMarketList/index.tsx:172
msgid "No collateral found for \"{0}\". Feel free to search other tabs, or"
msgstr "未找到 \"{0}\" 的抵押品。請隨意搜索其他標籤，或"

#: src/components/PageMarketList/index.tsx:179
msgid "No collateral found in this category"
msgstr "在此類別中未找到抵押品"

#: src/components/PageIntegrations/index.tsx:115
msgid "No integration apps found with for {0} {1}{2}"
msgstr "未找到與 {0} {1}{2} 相關的整合應用"

#: src/components/LoanFormAlertError.tsx:45
msgid "Not eligible for liquidation"
msgstr "不符合清算資格"

#: src/hooks/useTokenAlert.tsx:22
msgid "Note: maDAI, maUSDC and maUSDT are LP tokens from the Morpho protocol, a third-party service not affiliated with Curve. <0>Learn more here</0>."
msgstr "注意：maDAI、maUSDC 和 maUSDT 是 Morpho 協議的流動性池（LP）代幣，這是一個與 Curve 無關的第三方服務。<0>了解更多資訊</0>。"

#: src/layout/HeaderMobile.tsx:172
#: src/layout/HeaderSecondary.tsx:61
msgid "off"
msgstr "關"

#: src/layout/HeaderMobile.tsx:172
#: src/layout/HeaderSecondary.tsx:61
msgid "on"
msgstr "開"

#: src/components/AlertFormWarning.tsx:30
msgid "Once the loan is paid off, you will no longer be able to manage this loan."
msgstr "一旦貸款償還，您將無法再管理此貸款。"

#: src/components/AlertFormError.tsx:39
#: src/components/AlertFormWarning.tsx:27
msgid "Only full repayment is allowed when in soft-liquidation mode."
msgstr "在軟清算模式下，僅允許全額償還。"

#: src/components/ChartBandBalances/index.tsx:304
#: src/components/ChartLiquidationRange/index.tsx:215
msgid "Oracle"
msgstr "Oracle"

#: src/components/ChartBandBalances/index.tsx:136
#: src/components/ChartLiquidationRange/index.tsx:110
msgid "Oracle price"
msgstr "Oracle 價格"

#: src/components/LoanInfoLlamma/LoanInfoParameters.tsx:36
msgid "Oracle Price"
msgstr "Oracle 價格"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/components/LoanDeleverageAlertPartial.tsx:35
msgid "Partial repayment LLAMMA changes:"
msgstr "部分還款 LLAMMA 變更:"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDecrease/index.tsx:111
msgid "Please approve a repayment of {debt} {0}."
msgstr "請批准償還 {debt} {0}。"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/index.tsx:107
msgid "Please approve deleverage with {fTokenName} at {maxSlippage}% max slippage."
msgstr "請批准以 {maxSlippage}% 的最大滑點進行 {fTokenName} 去槓桿。"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDecrease/index.tsx:110
msgid "Please approve full repay."
msgstr "請批准全額償還。"

#: src/components/PageLoanManage/CollateralIncrease/index.tsx:142
#: src/components/PageLoanManage/LoanIncrease/index.tsx:162
#: src/components/PageLoanManage/LoanLiquidate/index.tsx:99
msgid "Please approve spending of {0}"
msgstr "請批准支出 {0}。"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDecrease/index.tsx:161
msgid "Please approve spending your {0}"
msgstr "請批准支出你的 {0}"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:163
msgid "Please approve spending your {0}."
msgstr "請批准支出你的 {0}。"

#: src/components/PageLoanManage/LoanSwap/index.tsx:165
msgid "Please approve spending your {item1Name}."
msgstr "請批准支出你的 {item1Name}。"

#: src/components/PageLoanManage/LoanLiquidate/index.tsx:113
msgid "Please confirm {stablecoinName} self-liquidation at max {maxSlippage}% slippage."
msgstr "請確認 {stablecoinName} 在最大 {maxSlippage}% 的滑點下自我清算。"

#: src/components/PageLoanManage/LoanIncrease/index.tsx:115
msgid "Please confirm borrowing of {0} {1} and adding {2} {3}."
msgstr "請確認借入 {0} {1} 並添加 {2} {3}。"

#: src/components/PageLoanManage/LoanIncrease/index.tsx:118
msgid "Please confirm borrowing of {0} {1}."
msgstr "請確認借入 {0} {1}。"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:121
msgid "Please confirm deposit of {0} {1}"
msgstr "請確認存入 {0} {1}。"

#: src/components/PageLoanManage/CollateralIncrease/index.tsx:101
msgid "Please confirm depositing {0} {1}"
msgstr "請確認存入 {0} {1}。"

#: src/components/PageLoanManage/CollateralDecrease/index.tsx:98
msgid "Please confirm removal of {0} {1}"
msgstr "請確認移除 {0} {1}。"

#: src/components/PageLoanManage/LoanSwap/index.tsx:113
msgid "Please confirm swapping {swapAmount} {item1Name} at max {maxSlippage} slippage."
msgstr "請確認以最大 {maxSlippage} 的滑點交換 {swapAmount} {item1Name}。"

#: src/domain/layout/index.tsx:66
#~ msgid "Please connect wallet to view loan details"
#~ msgstr "請連接錢包以查看貸款詳情。"

#: src/domain/layout/index.tsx:56
#~ msgid "Please switch your wallet's network to <0>{0}</0>to use Curve on <1>{1}</1>."
#~ msgstr "請將您的錢包網絡切換到 <0>{0}</0> 以在 <1>{1}</1> 上使用 Curve。"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/components/DetailInfoLeverage.tsx:60
#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/index.tsx:269
#: src/components/PageLoanManage/LoanSwap/index.tsx:296
msgid "Price impact:"
msgstr "價格影響:"

#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:211
msgid "Range %"
msgstr "範圍 %"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/components/LoanDeleverageAlertFull.tsx:43
msgid "Receive:"
msgstr "接收:"

#: src/components/PageLoanManage/index.tsx:51
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/components/PageLoanManage/CollateralDecrease/index.tsx:137
msgid "Remove Collateral"
msgstr "移除抵押物"

#: src/domain/components/DetailInfoHealth.tsx:178
#~ msgid "Removing {0} collateral, will put you close to soft liquidation."
#~ msgstr "移除 {0} 抵押物將使您接近軟清算。"

#: src/components/DetailInfoHealth.tsx:182
msgid "Removing {formattedAmount} collateral, will put you close to soft liquidation."
msgstr "移除 {formattedAmount} 抵押物將使您接近軟清算。"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDecrease/index.tsx:172
#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/index.tsx:155
msgid "Repaid"
msgstr "已還款"

#: src/components/PageLoanManage/index.tsx:45
#: src/components/PageLoanManage/LoanDecrease/index.tsx:172
#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/index.tsx:155
msgid "Repay"
msgstr "還款"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/index.tsx:176
msgid "Repay anyway"
msgstr "仍要還款"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDecrease/index.tsx:268
msgid "Repay in full and close loan"
msgstr "全額還款並關閉貸款"

#: src/layout/Footer.tsx:109
#: src/layout/HeaderMobile.tsx:152
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/components/LoanDeleverageAlertFull.tsx:56
msgid "Return to wallet:"
msgstr "返回錢包:"

#: src/components/PageDisclaimer/Page.tsx:28
#: src/components/PageDisclaimer/Page.tsx:30
#: src/layout/Header.tsx:41
msgid "Risk Disclaimer"
msgstr "風險聲明"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:147
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/PageLoanManage/index.tsx:46
#: src/components/PageLoanManage/LoanLiquidate/index.tsx:110
msgid "Self-liquidate"
msgstr "自我清算"

#: src/components/PageLoanManage/LoanLiquidate/index.tsx:110
msgid "Self-liquidated"
msgstr "已自我清算"

#: src/components/PageLoanManage/LoanLiquidate/index.tsx:203
msgid "Self-liquidation amount"
msgstr "自我清算金額"

#: src/components/DetailInfoSlippageTolerance.tsx:14
msgid "Slippage tolerance:"
msgstr "滑點容忍度:"

#: src/components/PageMarketList/components/DialogSortContent.tsx:65
msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:161
#: src/components/PageLoanManage/CollateralIncrease/index.tsx:140
#: src/components/PageLoanManage/LoanDecrease/index.tsx:159
#: src/components/PageLoanManage/LoanIncrease/index.tsx:160
#: src/components/PageLoanManage/LoanLiquidate/index.tsx:97
#: src/components/PageLoanManage/LoanSwap/index.tsx:161
msgid "Spending Approved"
msgstr "支出已批准"

#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:178
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/components/DetailInfoEstimateGas.tsx:62
msgid "Step {0} of {1}"
msgstr "第 {0} 步，共 {1} 步"

#: src/components/PageLoanManage/LoanSwap/index.tsx:176
msgid "Swap"
msgstr "Swap"

#: src/domain/components/AlertFormError.tsx:30
#~ msgid "Swap is not available."
#~ msgstr "交換不可用"

#: src/components/PageLoanManage/LoanSwap/index.tsx:176
msgid "Swapped"
msgstr "已交換"

#: src/layout/Footer.tsx:28
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: src/components/PageMarketList/index.tsx:67
msgid "The borrow rate changes with supply and demand for crvUSD, reflected in the price and total debt versus PegKeeper debt.  Rates increase to encourage debt reduction, and decrease to encourage borrowing."
msgstr "借款利率會隨著 crvUSD 的供需變化而變化，體現在價格和總債務與 PegKeeper 債務的對比中。利率會上升以鼓勵減少債務，下降以鼓勵借款。"

#: src/components/PageIntegrations/Page.tsx:43
msgid "The following application all allege they are building atop the Curve ecosystem. Please note that no guarantee is made as to the authenticity, veracity or safety of any of these protocols. You assume all risks for using any links, so please conduct your own research and exercise caution. If you observe any issues with any link or would like to add to this list, please create a PR in the following Github repository <0>https://github.com/curvefi/curve-external-integrations</0>."
msgstr "以下應用程序均聲稱是在 Curve 生態系統上構建的。請注意，對這些協議的真實性、準確性或安全性沒有任何保證。使用任何鏈接的風險由您自行承擔，因此請自行進行研究並保持謹慎。如果您發現任何鏈接存在問題或希望將其他內容添加到此列表中，請在以下 GitHub 倉庫中創建 PR <0>https://github.com/curvefi/curve-external-integrations</0>。"

#: src/components/DetailInfoHealth.tsx:116
msgid "The loan metric indicates the current health of your position."
msgstr "貸款指標顯示您當前頭寸的健康狀況。"

#: src/components/DetailInfoLiqRange.tsx:94
msgid "The range of prices where collateral is managed by the market-maker.  Collateral begins to be sold off when its price enters your liquidation range (\"soft liquidation\").  If the market-maker cannot keep the position sufficiently collateralized, an externally triggered \"hard\" liquidation may take place."
msgstr "在這個價格範圍內，抵押物由做市商管理。當抵押物的價格進入您的清算範圍（“軟清算”）時，抵押物將開始被拋售。如果做市商無法保持頭寸的足夠抵押，可能會發生外部觸發的“硬清算”。"

#: src/hooks/useTokenAlert.tsx:34
msgid "The Ren network is currently operational but is expected to go offline in the near future. The exact date is currently unknown. This is out of our control, but we will do everything in our power to make sure the peg of Ren assets is maintained."
msgstr "Ren 網絡目前仍在運行，但預計不久將停機。確切日期目前尚不清楚。這不在我們的控制範圍內，但我們會盡一切努力確保 Ren 資產的錨定得以維持。"

#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:238
msgid "This metric measures the loss in collateral value caused by LLAMMA's soft liquidation process, which is activated when the oracle price falls within a user’s liquidation range."
msgstr "該指標衡量由 LLAMMA 的軟清算過程造成的抵押物價值損失，當預言機價格落入用戶的清算範圍時，該過程會被激活。"

#: src/domain/components/loan-collateral-list/index.tsx:56
#~ msgid "Total borrowed"
#~ msgstr "總借款"

#: src/components/PageMarketList/index.tsx:74
msgid "Total collateral value"
msgstr "總抵押物價值"

#: src/components/PageMarketList/index.tsx:71
msgid "Total debt"
msgstr "總債務"

#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:296
msgid "Total debt:"
msgstr "總債務:"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/components/DetailInfoLeverage.tsx:138
msgid "Total position collateral:"
msgstr "總頭寸抵押物:"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/components/DetailInfoTradeRoutes.tsx:42
msgid "Trade routed through:"
msgstr "交易通過:"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:373
#: src/components/PageLoanManage/CollateralIncrease/index.tsx:108
#: src/components/PageLoanManage/LoanDecrease/index.tsx:117
#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/index.tsx:114
#: src/components/PageLoanManage/LoanIncrease/index.tsx:127
#: src/components/PageLoanManage/LoanSwap/index.tsx:127
msgid "Transaction complete"
msgstr "交易完成"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:126
msgid "Transaction complete."
msgstr "交易完成。"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/index.tsx:115
msgid "Transaction complete. This loan is paid-off and will no longer be manageable."
msgstr "交易完成。此貸款已還清，將不再可管理。"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDecrease/index.tsx:118
msgid "Transaction complete. This loan is payoff and will no longer be manageable."
msgstr "交易完成。此貸款已結清，將不再可管理。"

#: src/components/PageLoanManage/LoanLiquidate/index.tsx:121
msgid "Transaction complete. This loan will no longer exist. Click <0>here</0> to go back to collateral list."
msgstr "交易完成。此貸款將不再存在。點擊 <0>這裡</0> 返回抵押物列表。"

#: src/layout/Footer.tsx:25
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: src/components/LoanFormAlertError.tsx:40
msgid "Unable to add collateral"
msgstr "無法添加抵押物"

#: src/components/AlertFormError.tsx:44
#: src/components/LoanFormAlertError.tsx:36
msgid "Unable to approve spending"
msgstr "無法批准支出"

#: src/components/LoanFormAlertError.tsx:38
msgid "Unable to borrow more."
msgstr "無法借款更多。"

#: src/components/LoanFormAlertError.tsx:37
msgid "Unable to create loan."
msgstr "無法創建貸款。"

#: src/components/AlertFormError.tsx:43
#: src/components/LoanFormAlertError.tsx:51
msgid "Unable to find provider"
msgstr "無法找到提供者。"

#: src/components/AlertFormError.tsx:42
#: src/components/LoanFormAlertError.tsx:50
msgid "Unable to get approval or estimated gas"
msgstr "無法獲得批准或估算的燃氣費用。"

#: src/components/AlertFormError.tsx:36
msgid "Unable to get deleverage info"
msgstr "無法獲取去槓桿信息。"

#: src/domain/components/AlertFormError.tsx:31
#~ msgid "Unable to get exchange rates and swap amount"
#~ msgstr "無法獲取匯率和兌換金額。"

#: src/components/LoanFormAlertError.tsx:52
msgid "Unable to get max amount"
msgstr "無法獲取最大金額。"

#: src/components/AlertFormError.tsx:48
msgid "Unable to get total supply"
msgstr "無法獲取總供應量。"

#: src/components/DetailInfoEstimateGas.tsx:78
#: src/components/PageMarketList/components/TableCellTotalCollateral.tsx:26
msgid "Unable to get USD rate"
msgstr "無法獲取美元匯率。"

#: src/components/LoanFormAlertError.tsx:39
msgid "Unable to remove collateral"
msgstr "無法移除抵押品。"

#: src/components/LoanFormAlertError.tsx:42
msgid "Unable to repay loan"
msgstr "無法還款。"

#: src/components/LoanFormAlertError.tsx:46
#: src/components/LoanFormAlertError.tsx:47
msgid "Unable to self liquidate"
msgstr "無法自我清算。"

#: src/components/LoanFormAlertError.tsx:41
msgid "Unable to swap"
msgstr "無法交換。"

#: src/components/PageMarketList/index.tsx:174
msgid "view all collateral."
msgstr "查看所有抵押品。"

#: src/layout/HeaderMobile.tsx:136
msgid "Visit Curve.fi"
msgstr "訪問 Curve.fi。"

#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:307
msgid "Wallet Balances"
msgstr "錢包餘額。"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:362
msgid "WARNING: The corresponding deleverage button is also not yet available."
msgstr "警告：相應的去槓桿按鈕尚未可用。"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:178
#: src/components/PageLoanManage/CollateralDecrease/index.tsx:141
#: src/components/PageLoanManage/CollateralIncrease/index.tsx:157
#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/index.tsx:159
#: src/components/PageLoanManage/LoanIncrease/index.tsx:177
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: src/components/LoanFormAlertWarning.tsx:22
msgid "Warning! Exchange rate is too low!"
msgstr "警告！匯率過低！"

#: src/layout/Footer.tsx:83
msgid "Whitepaper"
msgstr "白皮書"

#: src/layout/Footer.tsx:57
msgid "Wiki CN"
msgstr "維基中文"

#: src/components/ChartBandBalances/ChartBandBalancesSettingsContent.tsx:29
msgid "x-axis display"
msgstr "x 軸顯示"

#: src/domain/components/loan-info-user/index.tsx:148
#~ msgid "You are in soft-liquidation mode. The amount currently at risk is {0} {1}. In this mode, you cannot withdraw collateral or add more to your position.  To exit self-liquidation mode you can repay or self-liquidate."
#~ msgstr "您處於軟清算模式。目前風險金額為 {0} {1}。在此模式下，您無法提取抵押品或增加您的頭寸。要退出自我清算模式，您可以選擇還款或進行自我清算。"

#: src/components/LoanInfoUser/index.tsx:174
msgid "You are in soft-liquidation mode. The amount currently at risk is {softLiquidationAmountText}. In this mode, you cannot partially withdraw or add more collateral to your position. To reduce the risk of hard liquidation, you can repay or, to exit soft liquidation, you can close (self-liquidate)."
msgstr "您處於軟清算模式。目前風險金額為 {softLiquidationAmountText}。在此模式下，您無法部分提取或增加抵押品。為了降低強清算的風險，您可以還款，或者要退出軟清算，您可以關閉（自我清算）。"

#: src/components/AlertFormWarning.tsx:33
msgid "You are not in liquidation mode."
msgstr "您不在清算模式中。"

#: src/components/DetailInfoHealth.tsx:178
msgid "You are still close to soft liquidation."
msgstr "您仍然接近軟清算。"

#: src/components/PageLoanCreate/LoanFormCreate/index.tsx:359
msgid "You can leverage your collateral up to 9x. This has the effect of repeat trading crvUSD to collateral and depositing to maximize your collateral position. Essentially, all borrowed crvUSD is utilized to purchase more collateral."
msgstr "您可以將抵押品槓桿提高至 9 倍。這會重複交易 crvUSD 以獲取抵押品並存入資金，從而最大化您的抵押品頭寸。實際上，所有借入的 crvUSD 都用於購買更多抵押品。"

#: src/components/AlertFormError.tsx:47
msgid "You cannot adjust your collateral while in liquidation mode. Your options are repayment or self-liquidation."
msgstr "您在清算模式下無法調整抵押品。您的選項是還款或自我清算。"

#: src/components/AlertFormWarning.tsx:36
msgid "You do not have enough crvUSD for self-liquidation."
msgstr "您沒有足夠的 crvUSD 進行自我清算。"

#: src/components/PageMarketList/components/TableCellInPool.tsx:9
msgid "You have a balance in this pool"
msgstr "您在此池中有餘額"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/components/DialogHighPriceImpactWarning.tsx:23
msgid "You have a high price impact {priceImpact}%!"
msgstr "您有高達 {priceImpact}% 的價格影響！"

#: src/components/PageLoanManage/Page.tsx:57
#: src/components/PageLoanManage/Page.tsx:60
msgid "Your Loan Details"
msgstr "您的貸款詳情"

#: src/components/PageLoanManage/LoanDeleverage/components/LoanDeleverageAlertFull.tsx:38
msgid "Your loan will be paid off"
msgstr "您的貸款將被償還"

#: src/layout/Footer.tsx:45
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"
